完美孤独

再没有谁的脸色需要照顾也没有谁的难题需要应付一个人睡着或睡不着喜欢看书就看到日出再没有人有机会让我受苦也没有人有能力让我认输何必再等谁一起诉苦各自忙碌有什麽好处盲目如何变反目爱的程序我早已烂熟可是说伴侣是身外之物我又不甘不服我希望觉悟又害怕麻木单身的好日子有没有虚渡再完美的孤独算不算美中不足一切心血再不会白白付出所有时间怎麽过由我作主爱过的爱人一个个数谁给过我这一种满足爱情有一本账簿从盈到亏我早已烂熟可是说伴侣是身外之物我又不甘不服我希望觉悟又害怕麻木单身的好日子有没有虚渡再完美的孤独算不算美中不足孤身身处何处有净土独立立在哪里无寒露